求救, 有無咩拖板有5A USB-C

用緊MACBOOK PRO,但唔想日日帶個火牛走黎走去,想問下會唔會有咩拖板有得出5A USB-C,諗住就咁帶條線出街算 最好有1個TYPE-A 1個TYPE-C

無知一問macbook用5V差電？

其實應該要有87w 但我諗應該有難度 所以諗住出到5a 頂住唔扣電就算

唔夠電壓應該唔會有反應

即係只能夠買多舊apple 87w?

pd叉唔叉到

有QC3.0既拖板?
不過價錢仲貴過你買拖板加多個充電器

5v?

QC3.0 都推唔到 USB-PD 啦

幾錢左右？ 個19充電器差唔多成600

你買個可以叉到Macbook既充電器都係~$300

揀D support USB PD

Okok thanks

Macbook用usb pd,普通qc3.0/ usb-c差唔起

QC3.0關apple叉事？

就咁買個有pd既旅行插唔得咩？

有諗過,係諗住買

但想睇下有無最高D,依個有3A

PO錯左,

冇人知樓主係問usb-c pd 20v 5a？

叫佢自己整架啦⋯⋯

即係有拖板有pd 100w
你都要帶拖板出街㗎

拖板放目的地